地盤佬轉健身教練，紅van轉教車師傅有冇得諗？

自我增值

冇話冇得諗 供求問題

教車師傅好似好難做到
做到就fatfat

教賽車？